唔玩LED係唔係ARMOR最好?

假設平GAMING150蚊

MSI / 微星 RTX2060 VENTUS 6GB GDDR6 OC Edition

呢個散熱好唔好 夏天好少開冷氣

夠用架啦

原來我發雞盲 見到2060

唔係頂級卡,
同樣散熱量下, 有平買平

BUDGET PC 計最平果張得啦
BUDGET寧願上一級都唔好曬錢係同級比較貴果d MODEL

求其啦 budget張張咪都一樣

你想有咩要求

google下gamingX同armor把風扇有咩分別